[PC][武俠撚]河洛群俠傳23號上市 招上路巴打

之前有玩開呢間d PC單機
主要sell自由度
戰鬥戰棋回合制
可以自選心法內外武功 正邪派等等

宜家出新game 23上市
有冇武俠撚一齊上路

佢又無CD HK有無STREAM都仲未講.....

會買 就算香港唔賣都去中國買

之前見台灣果邊有steam版

2000fun 個網有steam版賣

23 仲以為月尾先出
依排玩太吾都唔覺咁快就黎

屌 又係回合制
我玩天命奇御仲好

天命個戰鬥幾爽皮,但河洛有佢自由度嘅好玩 天命遊戲性來講整體唔夠河洛砌

又要淘寶買key

一定玩但未知去佢網買定steam買，佢個網買好似會平d同更新快d?

已經期待呢隻 game 好耐
點都等 steam 先買

on撚鳩，想買發現要實名認証，仲要大陸身份証，都係留返大陸仔自己玩

等 steam 啦

on9大陸system

steam 睇個樣又要遲幾日

實機畫面，part2 17分鍾開始

冇計，要比偉大祖國賺錢先

opening

香港steam有

Steam都要咩

留名待玩

邊個台買比較平?

留明睇評價先

等steam出即買
但大陸平台個面23號00:00就有得玩
steam就最遲月底 希望可以趕上23號

steam連價錢都未有 有啲

價錢應該會貴過前傳
原本steam唔知會拖幾耐先上
河洛工作室見fb既人求有steam版
過左兩日就有steam既頁面
我會選擇相信河洛工作室既效率

價錢唔係問題 最緊要唔好連比錢都為難我
話說今集可以做田伯光姦淫少女未?

STREAM撚夠未?
唔識字就收皮喇

預購左
冇左亞古 應該唔會點伏

今集唔會有金庸既人物 因為版權問題
但佢入面既人物係史實存在 又同金庸有關 例如張君寶 黃裳之類
以金庸群俠傳既理念 去做一個河洛世界出黎
即係話呢集只係一個開始 之後會有續作

我想做淫俠......

今集有正邪兩條線比你去玩
邪線有咩內容同隊友都無公布過
所以等遊戲出左就自己去體驗下
徐昌隆講過隊友有正邪兩極 亦都有中立既
有17個左右隊友比你去選擇 但只可以帶3個隊友係隊入面

又智冠 之前 俠客群俠傳 比智冠呃左
搞到要改好多野
仲同佢合作

有天命一半誠意同有太吾一半內容我都收貨

不過隻俠客前傳真心垃圾，都係睇定d

幾呀蚊就唔洗睇定啦

有實體包 不過冇光碟

玩完前傳之後覺得好中意豐都個幫派

我覺得誠意一定唔少過天命
話哂都準備左2年 又做開放式世界 戰棋係原罪2既形式 再加上中國武術文化
內容就真係要玩過先知有幾多
作者講一周目時間最少50個小時

前傳既dlc 豐都既故事好有俠客既feel
無左亞古呢個人去寫劇本 真係唔同哂
佢最近既新作 御俠客 出黎既成績 大家有目共睹

前傳個dlc 雖然好簡單 但已經夠我回味好耐 文案寫得好 畫風夠old school武俠風 可玩性又高👍 不過宜家d畫風開始偏韓

聽過今次文案都係同一個人寫 所以值得期待下
晝風呢d就見人見智
今次玩法值得期待 感悟系统同武功會有相關
敵人都會隨住時間去修練 提升實力 類似前傳既傳聞系統
真係想快d到23號

fans 會玩

追

今集仲有無吳亞古件垃圾

無 好開心河洛終於趕走呢件野

進入戰鬥好似唔駛 load

我只係想問下,仲係咪東方演算嗰班?

中喇…海底撈月 一單半冇爆死喇

呢隻河洛群俠傳主打係MOD
因為知道金庸個版權係智冠
所以唯有用呢啲方法等玩家去出MOD變金庸群俠傳

對唔住 回錯post
我自膠

如果有前傳 俠客正傳 送本人物集就正

50個小時ok 喎

大陸版既STEAM 好似賣88$人民幣
咁我估應該同前傳價錢差不多 150$港幣左右
價錢都定左
只係等STEAM既審核

過左咁多年都仲係戰棋回合制.....
除左食自己個老朵, 其實有咩創新過?
唔好講天命......紫塞秋風, 古劍3個啲都開始轉啦

steam 快撚 d 上啦

玩落先知既

聽日唔見steam版只好硬食方塊......

鍾意玩金庸 除左故事
最鍾意就係玩佢戰棋回合制
慢慢試唔同武功 暗器 用毒 試唔同隊友

鍾意ARPG 大把其他選擇
河洛擺明係食金庸風格
絕對無需要改game mode
亦唔希望佢轉game mode

剩係冇阿古條友已經值得支持

who the fucking 阿古?

可惜無版權

唔係回合制我都唔買黎玩
天命唔係太岩我

俠客風雲+前傳制作人

最近果隻咩御俠客就係佢經手

俠客風雲同前傳都ok呀 係劇情柒d啫

有無豪華版

佢最大既問題唔係呢樣咁簡單

你有冇見過一個制作人,因為有人係fb比D佢唔岩聽既意見
佢就會用main fb ac單單打打你,開分身洗鳩你版面引導其他人去屌你,然後再將話佢果個人放返落隻game,將佢set做D山賊,淫賊之類之後再係隻game度屌你

有咁嘅事? 咁又真係幾on9喎

其實買左係咪今晚12點可以即玩

懶人包

都係唔好再討論條友

好長 有排睇...
咪當閒話家常咁囉

即係粉俠傳咁？

唔想比呢條友騎劫左呢個po je

啱呀 不過佢已經過左去 由佢啦
希望今集多d女可以溝

今集好似係金庸小說中既上一代角色為主
D名全部都係金庸書上上哂神壇既人來

咁搞係咪可以溝滅絕師太

我反而唔想有女媾

之前一開始話出金庸群俠傳2 都期待過

可惜...

...........唔撚係掛.jpg

同意
我覺得 支線加少少溝女情節 玩下結婚都可以接受

但唔好變咗溝女game
咩溝女結局果啲
完全變晒質

agger
我覺得佔少部份都還可接受 次次都一大堆女比你溝變左為溝而溝
想玩番好似金庸群俠傳既世界 唔會咁多女既劇情

河洛除左無金庸版權之外，睇返原來河洛連俠客風雲傳既版權都唔係自己度
金庸可以話無得搞
俠客自己 game 都可以無真係

始終角色變咗
代入感差好遠

呢期仲有隻太吾繪卷, 又係自由度高, 都好想睇下出咗之後啲人點睇。

係

除非你好似金庸咁 有好強故事主線去 support

我欣賞佢自由度高

但希望佢內容同時豐富
唔係淨係大版圖尻行

武杯群俠傳？

同一個制作人

期待同時都好怕失望

其實冇咩期望,而家好多都眼高手低

鐘意回合制所以冇玩天命奇御
天命反應咁好呢隻正路都會更加期待

或者咁講
媾女係可以，但同時故事性都要夠強，比人感覺係同女主角有過深刻/特別既經歷先一齊
而唔係好似俠客咁見一個就媾一個咁

溝到可以扑嘅話 我估會好好多

其實扑唔扑好閒,因為你一定冇得睇....

反而係而家D人連簡單既故事都未識得寫,就學寫D懶係有深度既劇情....

輕輕帶過你地又話人HEA
著墨好重又話H GAME
好難服侍 我真係寧願無

同香港d作家差唔多咁囉

係啦

即好似以前仙劍果啲咁
係真係有故事
令你明白點解女主角會鍾意男主
令你衝動想幫男主溝啲女角咁

h game有咩問題

其實巴打講得岩
但就因為呢點所以瘋狂加溝女情節
咁每一個章節都有女 要保護條女 要同條女做乜做物
咁就唔駛咁有故事內容 但係又可以傷春悲秋懶有深度

故事先係武俠 game 既重點

強國野過唔到電檢呀面對現實

同一個事件唔需要太多筆累墨

但唔同時間點 可以發生唔同事件
再組織返條感情線就ok

同埋女角唔需要太多個

呢隻唔係H game

冇條柒頭亞古應該好好多

故事就不嬲唔期待無傷害，天命個故事都唔係咁好，但至少有其他野玩下

咁就整到佢變h game

一定有 mod

STEAM係咪唔似聽日上架? 大家會係邊買?

聽朝睇steam 冇就玩方塊
唔多想用方塊 天命奇御就係用方塊 極膠

寧願貴d用steam 但steam唔準時只能用方塊

2000fun果隻係點?

Steam/實體平裝版
實體要去攞 steam入code

希望steam聽日就有 噤個制收工

聽日spiderman出新dlc
玩埋先買河洛算

咁你隻夢幻模擬戰呢...

邊到都見你地

係咁架啦.jpg

有新故事??

因為河洛工作室資金有限 同埋第一隻遊戲係集資先整到出黎
所以俠客既版權係鳳凰個到
河洛既版權就應該係自己到嫁啦

希望今次呢隻幫到佢地發展

咁...全真劍法叫咩? 半假劍法?

睇d角色 模型 動作 都覺得 資金有限

都會買隻支持下

佢地既3D模組真係問題黎
因為呢部份都係可以用錢解決到既問題 但佢地資金有限
但一個30人左右既工作室 2年整一個河洛群俠傳出黎
仲要係第一次挑戰開放世界 我覺得算係咁
價錢又唔貴 200$都唔洗
所以我個人黎講必定支持

個跑步動作 好似機械人咁

LM等聽日 期待咗好耐 好掛住咩白蘭氏雞精

我掛住呢個多啲

經典

對亞洲工作室做開放式世界無咩信心
你睇koei真三8

第三個宣傳片出左

好想玩

好想玩
但呢排太多好game
分唔到身

STEAM既審核唔知仲要幾耐先審完

小蝦米穿越左廿幾年

主線超過50小時, 即係又有時間限制, 打完又要reboot?

希望唔好又有時限

最憎限時觸發事件果啲
過咗時又無得再做返 局睇攻略
限時唔撚玩

唔係咁既意思

認同, 我自己覺得"時限"同"自由度"係幾矛盾, 睇落好自由其實都係被逼某時間做某啲野。

唔知今集有冇降龍掌
利申：今晚冇steam就方塊

希望唔係, 想爆主線都有得探索其他野。

鍾意自由度就係希望好似金庸咁
無壓力探索

唔駛局睇攻略

做乜用返俠客群俠傳前傳嘅戰鬥畫面

方塊 你地點買？我去左英特衛 480台幣買左cd-key

唔係 因為幅圖真係前傳d圖

無時間限制 同金庸個時一樣
又係打天書 搵隊友
有主線 支線比你去解
但幾時去解 係你既選擇
結局應該同金庸一樣 有十大惡人/好人 打

金庸群俠傳
武林群俠傳
俠客風雲傳

嚴格黎講唔係同一間公司，但係係同一個制作人徐昌隆

靚仔=楚流香
樣衰=田伯光

等淘寶買key,上次天命都係淘寶淘左條key係steam activate, 希望今次都得，計港紙60$都唔洗

sad but true

Lm

雖然本身係fans就買硬,不過段片睇落都幾吸引
同埋打鬥係咪回合制我都支持

有冇人話我知點係個咩方塊買繁體版code
冇台灣信用卡wor

搞掂哂 等12點可以玩得

直接係佢個商城到買唔到咩?

香港可以點畀

岩岩睇一睇好似6X蚊

有咩問題？不如屌埋機戰點解仲係回合制

去英特衛買 香港信用卡ok 480台幣

等steam算

嗰d咩方塊平台做乜野，一 login 變晒簡體，完全唔識用
希望佢快d上 steam

佢個咩信用卡01唔可以用香港卡？

唔該曬 買game方面已經處理好
問題係我宜家down個死人方塊
明明已經係國際版下載 但down落來1仲係大陸版 試過好多次仲係咁
轉過ip 一打開都係大陸版
玩唔到 有無辦法可以幫忙

方塊真係好on9

介唔介意講下買game點處理？

有冇人想買豪華版？我喺佢fb攞左台版豪華版訂購嘅方法

豪華版好似有埋steam code(有錯請指正 )

沒有STEAM版, 不了

今集係咪無碟版？

全部都係平台購買
WEGAME 方塊 STEAM(審核緊)
實體版得大陸版先有碟

咁仆街啦 要等steam

有興趣 求分享

一定買steam版貴d都係咁講 佢個濕鳩網問題多多

2000fun有實體

有實體 但入面只係個音樂CD碟同埋方塊既遊戲序號
可以等既話都係等STEAM吧

好似有追加steam code...唔肯定係咪個個package都有..

方塊已買

有冇人知用方塊買 信用卡01係咪可以用香港卡碌？

得
我就係成功嘅例子 收咗我TWD 480

你等STEAM既定價出左黎
之去睇下邊到平D都未遲
因為2000FUN個個199$定價 係未有STEAM版消息既時候己經存在

唔該ching 我等唔切 如果今晚12點steam未有 就方塊算

應該九成都唔會有咁快即日同步出架啦...
我都等唔切..反正佢個code係跟ac 唔洗咩反激活咁反智

不過我同樓上個ching一樣 安完國際方塊變返簡體

+1

買硬啦

等steam算
方塊大陸仔用架

急嘅巴打用住呢個英特衛email先，講明買咩佢會refer你個sales嘅Email
service@interwise.com.tw

問緊個sales可否post佢個Email

簡體我又唔想

今次無淘寶激活碼買?

搞乜 有冇人都係方都down唔到？

又話0000 會解鎖玩得?
單都未有得單喎 屌

無預先下載，估唔到連準時下載都無，dllm方塊

屌 我買方塊唔買steam就係想早d玩 遲幾字都未down得

乖乖等STEAM

都係早D訓把啦

方塊真係垃圾到一個點
大陸版就有得早啲down
台版就依家都未有得down

睇大陸仔係方塊叫苦連天
都係去wegame買好D
不過睇見好多都話優化好大問題

佢D流暢度調整大失敗真係一D都唔意外

無得玩, 睇百度班都屌緊方塊,
流暢度問題好似係因為DEFAULT用ONBOARD DISPLAY所致

wegame10分鍾裝完玩緊

暫時幾個問題
配音居然有雜音...
如同大陸仔所講 細佬1080都會疾
視角太飄移 有時同NPC講野係畫面出面...
畫面個方面可能真係期望太過大 完全失望
特別係創角個畫面真係以為自己玩緊webgame/手機game
唯一比較好既係音樂真係幾好聽

係咪衰過俠客風雲

方塊龜速下載，19KB/sec

咁on9 default行onbaord display

香港都19/second, 加拿大都係等steam版

3d model依家整會平過手畫2d好多

揾左成粒鍾南賢係邊撚度

其實前兩集都有同樣問題
就係招式音效一時時會無左
今集再衰D 無之餘仲會疾下疾下咁...

還返佢一個公道，其實之後有上返 3MB/s
而家我 dl 到 98.36% 喇，不過卡住左，速度 0.00KB/s
好似 dl BT 無 seed 咁

仆你個街河洛講既暑假次次都十月先出 上次前傳又係咁 等steam出先買 唔差個幾日

梗係信美帝既server>>>>>>大陸薯仔server

點解大陸個垃圾平台賣68蚊人仔咁平

我down到99.8%就藍mon 再重開機又係一繼續down就藍mon 有冇人都係咁？

dl到99之後唔郁係咩玩法

好麻麻 天命奇御反而重好

2018仲夠膽出咁既方格game
劇情又垃圾
上集已經燒晒d情懷
冇兩年又再出

要同世界接軌啦！再行2d真係死路一條

一早講左唔好再玩戰棋，但係有大批19玩家聲稱比較喜歡戰棋

天命嘅內涵其實差河洛出嘅好撚遠
佢個戰鬥其實早喺智冠台北研發出嘅真• 倚天屠龍記，已經有差唔多嘅戰鬥系統，仲好似先進過佢，用嘅係直入戰鬥，cancel其他戰鬥以外嘅怪，講緊嘅係十幾年前嘅作品

呢個世界得好唔好玩,唔好玩既驚係咩類型都唔重要
xcom咪一樣係回合驚
定係連登標準係連xcom都係廢驚

日本falcom隻英雄傳說出左十幾年
都係格仔rpg, 但人地好玩過你，故事完整過你

呢隻值唔值得買 ？？

唔係死忠 真係唔使玩 隻GAME好LAG

唔出奇

之前一樣1080玩俠客風雲傳，杭州、每逢龍王出招都係疾下疾下

上大陸睇話要去nvidia個control central set野先會順

打開控制面板（控制面板在開始選項裡有，WIN10用戶直接在搜索欄搜索就行），右上角查看方式選擇大圖標，找到NVIDA控制面板.3D設置“配置環繞，physX”physX設置選擇你的顯卡

試下咁整 聽講冇咁LAG

玩緊嘅巴打你地係點樣方法買嚟玩

今次無碟版即係信和個d都唔會有實體包買?

我裝唔到嗰個咩方塊平台國際版，怕就咁上台灣官網買完玩唔到

令狐一劍13424 楊改之53221 韋白龍23455 郭玉臣41416

創人特殊人物選擇

巴打部腦咩配置？？

其實如果真正中意武俠驚嘅，見到河洛出品都會狗衝

其實佢知唔知夾硬上Open world只會死...

真三國無雙呢D穩定賣廿零三十萬既title佢夾硬上Open world一樣仆直...

我怕個遊戲體驗會好差 見你地講又lag又盛咁

百零蚊 曉飛?

唔洗曉飛, 但想玩落順暢都唔係好高要求姐

算啦 河洛d程式友不留都好流

隻game睇落好似唔錯
但技術所限畫面睇落有啲流
最礙眼都係啲人啲動作
好似比起河洛自己之前既俠客風雲傳仲退步左
無論係平時行同埋打果陣都係

之前俠客都有支持
今次應該都支持
不過啲動作真係礙眼

有冇人知有咩武學?
今次有冇金庸果啲九陰九陽, 降龍十八掌果啲學?

應該改晒名 因為冇版權

咁無癮

隻 game 負評好多
不過我會照玩

是旦啦 果d招名都聽到厭
不如叫"普通攻擊A" "普通攻擊B"...算

好無癮喎真係
聽慣聽熟
無金庸啲招式名硬係差左啲咁
金庸已經同武俠掛左勾

版權真係好麻煩
比唔知邊個買左又出埋啲垃圾

咁多人話LAG 係咪買唔過?

steam有就買

好似好多問題
啲聲又拆無修過咁
行路lag機
仲有唔少bug

唔計lag,想問個內容點？
有俠客風雲傳咁我都收貨，最驚佢open world但又無人力物力去做咁多地圖物件

等steam版

創人時 可以跟依個揀 有會多武功 武器 稱號 等等...令狐一劍 有BUG 練唔到野球拳

令狐沖 楊過 韋小寶 郭靖...?

真• 倚天屠龍記其實幾好玩,不過近幾年都download唔返黎玩

即係創人時要入呢個名？
入左台版，等緊佢寄黎

我都覺得唔差，當年仲喺佢個論壇贏左張大型海報

睇左呢個,真係疾到仆街

等緊STEAM

痴撚線
點解個玩家好似當咩事都冇咁

都唔知幾耐冇玩一隻驚....

係main screen我都會lag機.....

講到咁lag都係等佢搞掂左先算

唔使入，答問題跟佢自動改

2018仲有Lag機咁既問題 都係等佢地更新fix咗先入了

講左因爲直播先窒

部腦咁屎就咪鬼直播啦...

入驚冇得即刻改config,用部notebook入去要睇完段intro先有得改....

唔屎都唔玩呢隻game啦, 玩得咩game啫

佢自己玩果隻武俠食雞都行夠60fps,關咩事
根本係隻驚有問題但佢為左掩飾咪同你講因為直播lag

試左入幾個山洞係基本上必lag

其實隻驚連optimization都未整得好根本唔可以叫完成...
用1080ti高畫汁都得45fps左右,但佢個recommend requirements係講緊1050ti...
你有靚hardware都要用屎畫質玩落去你先頂得順

本黎都係諗住佢食老本,
但都估唔到今次無乜創新唔止, 仲要連基本野都未搞掂, 仲要大退步
望住強國狗咁支持佢地貴國「國產」遊戲, 今次都支持唔落係咁狂屌, 真係好笑
又話河洛做既就係質素保證既

如果lag既話我信佢會搞掂，當初俠客一出個時過場load超耐，下個patch就整返好

佢有話佢玩落唔lag，只不過係stream output出去嗰時lag

steam連價錢都未有....幾時先買得

唔明佢點解要浪費資源整3D

你留返啲資源 時間
用返俠客的畫面做openworld已經夠
加強故事同大地圖事件 支線
咁已經好好玩

唔係話畫面唔重要
鍾意武俠game 的人
畫面始終係其次
故事核心 人物 武功系統 先係重點
再唔係 加入少少門派經營
可以收下弟子咁
已經殺晒

唉......

可能佢覺得淨係咁樣引舊客玩係唔夠 都係遲早收皮
所以點都要畫質方便落工夫去追上時代

OK
等STEAM 減價再買

佢完全錯晒重點

我相信大部份玩佢隻game的人
都係因為兩個字 "金庸"
尻衝俾錢買去支持佢

而從來都唔會聯想到
"3D" "畫面"

唉......

等steam 出咗
有patch 修正先買都唔遲

大陸/台灣人做既3D單機GAME一向好柒

係古劍系列好少少

俠客一出個時入親小遊戲都load到仆街

agger

戰棋同回合可以唔係問題, 只要有好既新野落個戰鬥系統
但無就係問題啦

機戰呢啲比人屌左炒冷飯好多年啦
外國GAME集集都係同一玩法都比人屌炒冷飯, 用前作個牌子呃飯食啦, 你望下UBI, BANDAI, 暗榮個啲
到左貴國「國產」武俠就唔洗比人屌?

用返強國狗講法, 食情懷, 換一換啲字同畫面就叫「新」GAME

睇下太吾繪卷人地甚至只係行路用格仔,戰鬥用皮影戲都賣到30萬.....
仲要人地係未完成...

係唔夠資源下同人鬥畫面鬥Open world己經輸左9成

話說徐昌隆係微博POST左文話下個更新會以優化為主
我相信呢方面應該問題不大
睇到好多人玩完都話情節同可玩性其實好高 只係戰鬥畫面冇得拉角度同LAG問題扣分

其實今集距離食老本都叫有段距離
唔知大家玩左未
佢戰鬥比起兩代俠客複雜左
例如換左AP制（可能參考呢兩年爆紅既Divinity2)
簡單舉個例 你可以守株待兔原地待機谷AP 一波爆發 又可以buff 完先攻 仲有尋晚眼訓到睇唔撚明既天賦系統 今晚收工再研究下
而且大膽嘗試3D 無縫大地圖 雖然成品好明顯睇得出係眼高手低 不過唔跟攻略周圍行下探索下都唔錯
好似新手劇情完左出山洞 左邊沿路落山 右邊可以跳崖 小心翼翼慢慢跳落去跳到中間有個山洞 入面有啲寶物咁 都幾得意 好似張無忌 楊過既一身神功都同跳崖有關 可能係地圖某處某個崖都會有本神功等緊你

劇情方面玩得十幾分鐘唔作評論
畫面不過不失 有啲太亂
Optimization 太差
感覺係一隻可以慢慢玩既game
而且官方支援modding 應該有排玩
¥68 抵玩
好過撚屌亞古隻御俠客先

上面唔係話做2D其實比3D洗更多錢咩?
其實人地都係想突破傳統武俠遊戲既框框姐...
VR都已經發展緊...
唔通仲成世都整2D咩...到時咪又係比人話佢不求上進 畫面一成不變
今次呢隻遊戲可玩性其實幾高 只要佢解決LAG既問題就冇事

本身係俠客風雲傳入坑，前傳買咗未爆，知有河洛都期待過。
但我睇完宣傳片已經唔想玩，啲介面流到爆喎
不過我依然會買黎當睇故事

近年d武俠驚都鐘意全語音

佢呢個3D畫面真係笑話

而家既2D都係3D model整...
其實係表達緊玩武俠遊戲比起畫面,大家更著重系統,遊戲性,故事,甚至話題性
好似NS隻octopath traveler,人地直頭用3D點陣圖風去做大家屌既回合制RPG遊戲,咪一樣係好野
(人地用點陣圖都係用Unreal engine...,你3D openworld反而用unity)

至於上唔上進,至少確保你上進個方向係岩先得
呢隻我未玩好耐,岩岩先去到第一條村,但咁lag真係好趕客,方塊叫做冇得退錢,唔係我諗好多買左既早就退錢...

你唔洗「貴國」既，啲人會玩隻game都係因為以前個台灣班底
其實就算之前兩集俠客都好多新系統，你以為仲係以前金庸咁玩咩
而且戰棋回合制都可以好多新意，建議你玩下divinity original sin同xcom，唔好坐井觀天

玩左一個上午 諗住跑下地圖睇睇 成日遇到D山賊 2XLV 我得5LV..係咁死
遊戲性唔錯 就係LAG最大問題

我諗lag既問題應該好快會解決到 冇理由自己整臭自己招牌 咁辛苦先借俠客彈返起 當佢遲出幾日囉
btw 其實我唔明點解佢地會唔知lag呢個問題 正常黎講測試隻game個陣應該就知 但點解唔整返好先再出 唔通係因為同人簽左合約要局住今日上?

想買實體邊度有...問左幾間都話無

唔洗大我, 武林群俠傳玩過, 俠客風雲傳都玩過, 前傳無, 根本好多野食老本
俠客風雲傳食就講得通, 因為係隔左好多年既重製, 話明重製

至於Divinity：Original Sin 2 XCOM2 咪係我講「戰棋同回合可以唔係問題, 只要有好既新野落個戰鬥系統」
叻唔切

當然成熟既2D係會比唔成熟既3D好好多
但點都要發展3D先得
要追上世界既步伐
連mario都3D化

真係要發展3D先容易吸引到新玩家
尤其係大陸市場都幾睇重畫面

就好似一份CV咁
依家咁多game玩真係每個人都好似HR咁
遊戲性, 故事果堆係內容
但第一眼睇落去都要好好睇睇先

好似太吾咁
幾多人睇個畫面就無玩
之後係因為遊戲性真係好咁啲人傳下傳下先吸引返多人留意
但有冇信心每一次都整到咁好既遊戲性?
同埋太吾都係30萬, 如果有個更好既畫面包裝絕對唔只咁既程度我相信

舊玩家鍾意武俠既係2D都無問題
但吸新玩家都係好重要, 無可能期望舊玩家一直為情懷埋單落去
lag機我相信有得優化既
至少3D方向我覺得無問題

之前流傳過25號 但而家咁多問題 可能會拖到整番好lag 先出

玩左20分鐘，老實講好撚失望，唔犬建議巴打買
新入如果想玩建議玩之前兩部
唉

玩左幾個鐘，最大問題真係疾，但無上面直播嗰段片咁誇張
我係山洞入面都ok，最疾係出左大地圖之後，輕功跑黎跑去真係疾到痴線

3D 方面我覺得有好有唔好，但係目前又無 3D open world 武俠 game，有人肯嘗試未嘗唔係一件好事。同埋睇得出佢個大地圖唔係 hea 做，有風有光有影，視線可以睇到好遠，其實個 feel 至少比真三八個 open world 好好多，至少感覺到有生氣

不過暫時有另外一個缺點就係戰鬥節奏好慢好慢，唔關回合制事，神諭原罪都可以打得好爽快，但暫時我係新手村同隻豬打都要慢慢磨，一下扣100左右，對方啪粒藥又回1000血，次次都磨七、八個回合打到想瞓。希望之後學多d武功會好d

另外自由度方面玩落都唔錯，可以周圍走，唔似天命奇御嗰種假自由。不過遊戲內容要玩落先知豐唔豐富，雖然佢話主線超過50小時，不過而家打架咁慢可能20小時都係打架，10小時lag走左，充滿未知數

總結黎講，只要佢搞掂疾機問題，100蚊買得過啦
不過真係唔知佢搞唔搞得掂

係!!!
我係樓主 後悔開左po

好大伏味? 定lag到九彩?

想問仲用緊GTX960係咪唔駛諗

豬都識啪藥

老實講 流暢度好撚差
隔硬做3d但眼高手低
聽講d巴打 i7都lag
我呢d i3狗已經收皮

再講戰鬥 屌你老未
之前兩部戰旗制戰鬥不知玩得幾爽皮
雖然2.5d但走位策略同刺激感都大勝
今集 d人物好似行路咁唔講
bgm 柒到仆街 冇戰鬥感覺
畫面冇得鍵盤教視覺
整個戰旗制完全收皮

不過聽d大陸仔講劇情出山洞會比較好玩
武功隊友組合都多變化
會玩多陣同upgrade cpu玩

總括來講 畫面眼高手低
好認同上面有個巴打講 中意武俠嘅玩家唔係追求畫面 而係追求個遊戲性 自由度 武功裝備 一統天下嘅感覺

但河洛今次完全out晒fo

我只可以答你，用2080Ti係順嘅，FPS可以過百，唔會LAG

冇電腦，想玩都冇得玩

慘...怪知steam評得咁慢
steam評審嚴好多...因為比人退錢好麻煩

睇呢個LIVE，似乎都還好

人地今次係首次挑戰無縫地圖，講緊自己開發出黎，俾少少耐性啦！河洛黎講咁3D仲唔創新？！

應該係佢個scripting未夠好

Steam會遲少少先有

其實河洛係想追趕歐美驚質素嘅進度，所以今次想挑戰無縫地圖先..

畫質係錦上添花啫！玩落好玩先係重點

呢個真，load勁耐

仲玩棋戰真係好on9, 弊在硬係會有一堆人衝出黎話重想玩棋戰

啱啱睇直播，Streamer話Physx setting嗰邊將Auto改為指定自己張顯卡會順好多，有冇巴打確認下?

聽佢噏啦！3D要搞多好多野; 之前興返2D, 2.5D係因為當時3D技術根本未夠成熟，玩落好多細節問題

而家先來發展你已經輸左啦
手機果D武俠olg比而家既河洛/天命整得仲好,仲要順過你(你仲要人地玩係要有部似樣少少既電腦先得...呢個年代你叫人有部ps4,有部iphoneX都易D啦)
難聽D講而家所謂既畫面,係大家都見過3A大作既時侯根本唔算係D咩
唔會存在到你所謂「靚到吸引新玩家」,以前靚到可以吸引人玩甚至買機係PS2 FF-X,GT3個年代就得
如果你講既發展係要勁過呢D 3A大作既根本係痴人說夢(因為你冇咁多resources)

你話睇畫面冇人玩太玄係岩,但你都識講人地係靠內容取勝,內容好至少有得傳比其他人,你得畫面好只會比人笑「除左畫面乜野都冇」,又要畫面好又要豐富?得,你多D resources咪得
所以呢個武俠題才係以內容取勝(因為迎合到班老餅先,新玩家...3A都難吸引新玩家...)
發展?你好似小島秀夫,任天堂咁射住就有得發展,呢D咁細既工作室做好自己既野先啦

呢隻驚礙於冇時間真係試唔到佢個openworld有幾重要,佢D內容夠唔夠...
我希望佢內容至少夠,唔好剩係得個openworld就得....

乜野叫玩棋戰好on9??
咁想玩DnD果D on唔on9??

三國志出到十三代咪一樣係經營類遊戲
模擬系列由城市玩到醫院玩到模擬youtuber一樣大把人玩

我想問你點定義「玩棋戰game呢個行為係on9」

絕對認同。 遊戲性好重要。
其實好似我呢d武俠老餅玩家 佢3唔3d得靚唔係太關事
以前古龍群俠畫面仲垃圾咪又係玩得落
問題係 你整3d 但玩得唔流暢 不如整番2。5d

上面有個巴打講得好啱 你用咁嘅資金 用番之前d畫面模型 做更大嘅故事 更多角色 武學 技 裝 門派 其實仲好

天命紅唔係因為自由度, 係佢個戰鬥系統較新鮮
事實上, 佢少自由度, 佢啲武學又少, 心法又唔係比你選擇既, 而係迫你全部心法都練
後期平衡性低, 是旦一邊拎左第三種武學都屈死最尾個幾隻BOSS, 無挑戰性
因為後期太屈, 變相整酒, 整藥, 整裝個三個系統可以無視晒
故事交待又唔夠, 師父究竟同佢個師弟有咩大恩怨, 點害死人個女人又唔講

不過大家(包括我)都埋單接受, 原因係佢肯變, 戰鬥系統肯有新野
其實我覺得回合制無問題, 戰棋都無問題, 肯變, 做到外國咁好玩, 唔好再重複玩法咁悶咪得

認真 俠客一開始咩update都未有果時係垃圾黎 一樣係lag到瀬屎 特別係啲焗住玩既mini game 同埋都好多地方唔user friendly 所以唔好太灰

exact7ly
天命其實個自由度好假 咩八卦系統最後都係加滿 武器得4種 武功12個 其實好少選擇 劇情同推理 其實殊途同歸 自由度方面河洛的確好好多

但今集河洛令我好失望 主要係對畫面要求過高 導致眼高手低 其實錯曬方向
用之前方向做個更大嘅世界 角色 故事 武功 已經好好

d mini game真係on9到震
打獵比較好玩 我記得個釣魚 唸起都躁
但瑕不掩瑜 俠客同前傳好玩係時事
今集其實 好大機會毀左河洛名聲

真係睇佢啲更新更成點 河洛有樣好就係唔使你當dlc咁update 其實呢樣都係點解部分大陸仔咁支持佢既原因 覺得佢有品有人情味

係 俠客d小遊戲真係完全晒時間 去到後尾大地圖有時解任務要採藥/打獵/釣魚真係煩到嘔 我有次要拎個唔知乜鳩野藥材搞左我成半個鐘先採到 人蔘都採左十幾個

輸就不嬲都輸, 但又點都要追

我同意遊戲性, 故事絕對重要過畫面
但同時我覺得都唔可以完全放棄以後都淨係出2D或者2.5D
內容好都係package得好睇
唔係要靚到吸引新玩家
不過至少唔好令人抗拒, 然後用內容去吸引新玩家
太吾既問題真係個畫面係會令人有抗拒feel

當然可以話咁少資源既情況應該係做簡單啲既2D或者2.5D
但係武俠game開始又多返既情況
我會明白佢地點解要夾硬做3D open world黎突圍而出既
最重要就係淨係靠舊玩家覺得唔足夠, 不斷想要搵下有冇新玩家可以吸到

呢呢~就係你呢啲囉，搞到佢到依家都未的起心肝cancel棋戰

有冇買咗嘅巴打嘗試下咁樣會唔會順啲?

雖然好多人憎亞古，但天命好多系統都係亞古隻金庸無雙再強化，包括整酒整藥整乜，支線江湖傳聞，衙門捉通輯犯，就連戰鬥連技閃招都係同一個玩法，我都係玩到中途就覺得悶悶地
當然天命全部都做得好過金庸無雙，所以我覺得係抵玩

想玩偏向動作既就玩天命，想玩自由經營育成就玩太吾
之前我想玩 3d 自由度高既武俠 game 所以買埋武林志結果伏到痴線，而家靠河洛黎埋補返同類型既空缺

不過有人期望河洛會好似金庸群俠傳再加門派育成，畢竟佢主打河洛工作室呢個招牌，咁對於嗰d 玩家黎講肯定會好失望
但我本來就打算玩一隻劣化既巫師或者神諭原罪，所以我個人覺得無問題，市面真係無其他類似既單機武俠選擇

你睇來唔明個concept...
而家既2D係用3D整出來然後可以用鏡頭設置做到2D咁...
就算整2D,2.5D,呢一隻都將會係係「3Dgame」,佢只係用2D既鏡頭去呃你既大腦
叫整2D or 2.5D 唔係指叫你由頭畫過/重新buildup個game engine去寫咁解...
Octopath traveler雖然SE講係HD-2D,但其實佢係一隻3D game來架(係架構上係3D,display係偽2D)
叫你係咁執著話人發展2D好似講到叫佢由頭畫過咁.而家冇人會咁傻

上面講武俠遊戲可以接受2.5D (sorry,我接受唔到2D...),係指可以用2.5D來慳返D processing,做到至少順暢先,而唔係花大量時間搞優化而忽略其他野

你都幾好笑
有市場.有錢搵既情況下,你叫D公司整返ping pong佢都夠膽死啦
就係因為冇市場,整果件野賣唔到錢,你做既野係白費心機,咁樣「繼續做呢樣野係on9」行為先成立

即係好似香港已經唔會再同你玩製造業,因為其他地方平過你,好過你,你繼續係香港搞係徒勞無功,繼續搞先係on9

如果因為仲有人玩=拖累成個行業,咁可唔可以講你班人仲玩緊lol=拖累moba

算啦佢以為佢係世界中心 同佢唔同理念就係on9
照佢咁講fifa winning真係唔應該啦 咁多年都仲係玩緊第三身橫向game
仲要咁多人玩, 搞到佢到依家都未的起心肝cancel呢個遊戲模式

我建議唔好,而家隻驚除非你部機好勁,否則你會玩得好無癮
等到佢有patch應該上左steam再買

問心嗰句，棋戰真係搞得起？新玩家會唔會玩先？

白痴仔先鍾意玩啲尻斬game
因為唔駛用腦

戰棋完成無問題

幾難玩下 升到16LV去打10LV狼群 都係打唔嬴

個問題咪係佢自己唔鍾意玩

其實每個人鍾意既野都唔同 冇必要因為自己唔鐘意就踩到個樣野一文不值

搞完lag機壇野
仲要你頂得順今次啲膠到無人有既動作
行路定打人個人都硬到痴線

佢今集係咪可以無上限學武功??

作為玩家,你諗埋人地開發有冇新玩家join?
食飽飯冇屎屙?

而家又唔係對戰,我理得其他人打飛機

收收皮先啦
唔鍾意玩咪唔好玩，無人逼你一定要買架喎
戰棋大把人玩 唔鍾意就話人on9
唔係每樣嘢都要跟你果啲所謂嘅「潮流」同「做唔做得起」

討論返GAME的攻略得唔得

其實一早有哂宣傳片 都知到D畫面係點 同回合制 仲有乜好嘈

依家最大問題都係LAG姐 唔想玩住可以等優化好先買

我依D LAGLAG地都照玩住先咪買囉

因果關係搞錯哂就唔好學人舉例啦
你口中嘅第三身橫向係因為現實中電視播都係咁，如果有一日轉左唔係咁樣播，咁呢樣野就真係out喇

漱玉璣搵南閒下落
係邊位置
行左好耐都唔見

仲未解主線
四圍行下 成日比山賊殺..

諗起大陸仲有隻神舞幻想
畫面真係拍得上3A架啦
可惜人樣都係膠面

LAG一個原因
我覺得最大原因係
因為佢D接任完全無線索
我接完任 搞掂
轉頭都唔記得搵返邊個交任(而且都唔記得係邊到接..)
可能有人話咁樣先夠正路..我可能畀UBI D GAME污染咗了

可能咁樣先有奇遇feel

你真係接受到佢繼續出棋戰？定抑或想有朝一日玩到具國際水準嘅真正嘅武俠驚？

故事9 流
ff13 都完勝佢

隻game算貴 畫面係靚但遊戲性同故事都好差… 爆左一次已經唔想玩 我都唔知我係到打緊機定睇緊動畫片 我見steam多數好評先買 點知中左伏

睇嚟mba都係玩唔到

戰棋同真正武俠驚有咩衝突

唔用特殊名 幾難玩下 睇左10次死亡結局都有

點先為之有《國際水準》?? Pokemon? Mario? 一定要做即時戰鬥先叫有《國際水準》?? 點解唔可以學下好似人地日本咁整一個有自己公司特色既遊戲系列？

酒館(近好大間屋附近)，要行到某個點先觸發到

後者一定係想架
正如你問人「你想唔想發達,大部份人一定答想架wo

但點解得出結論戰棋game=發唔到圍??
同埋點定義發圍先??要多人玩??要好玩??定係剩要跟到潮流=國際水準(但而家國際水準係速食game來)
你點証明係戰棋令到武俠game發唔到圍,而其他類型係得先??

乜野都唔討論就剩係彈句「戰棋game發唔到圍架,仲玩都係on9」
同「你跟我做就會發達」一樣點說服人呀

去過3-4次都冇人
岩岩終於有

現實世界電視播足球有冇個地圖比你好清楚咁見到所有球員位置呀?
NBA都係你所講既現實中電視播都係第三身橫向
但係2K已經好多年前轉左鏡頭角度 喺底線角度出發
咁你玩既時候唔會好似fifa winning呢d擁有上帝視覺知道d人喺邊再做傳球方向 / 射門等等決定
比較模擬到第一身視角
不過講完都晒氣啦 你唔鐘意戰棋模式就踩到落地底泥 仲話人死唔做改變 有咩好講

如果唔係會lag實即買，而家等steam算

下午更新完無咁LAG
所以等STEAM版 先買吧又唔洗用方塊既大陸人平台

美帝既server唔會呃人

但係貴$100

下午更新完,返去試下先

steam有低價區
最近美斯國 爆左貨幣

依隻河洛的AP回合制事實上咪又係圍一齊你一刀我一刀，唔夠打就去飲藥讀檔行街遇敵練功，戰鬥沉悶，係估唔到今時今日標榜自由的大世界仲有遇敵打怪依種設定，即係要你浪費時間去練功，而且劇情又長又臭，畫面衰過十年前，LAG到七下七下，唔係因為情懷，真係搵鬼買

大陸好缺整單機game既人才 全部資源同人都去晒手遊網遊

但畫面真係去到3A水準
唔錯
好想大陸可以集各家大乘
神舞既畫面, 天命奇御既動作, 戰鬥模式
河洛既遊戲性同自由度
太吾無玩唔清楚
夾手夾腳整隻真係可以同歐美game鬥既真武俠game

岩岩有更新

討論返隻game
一開始唔好選五毒功。之後解蛇任，放過條蛇條女會送

另外段思平係咪入隊時得心法同劍譜，指法無得修練？

我想問更新係咩平台，我方塊都唔見我隻 ｇａｍｅ 有更新

steam要30號wo

上次俠客搞到睇定d先
阿古係咪收左皮架啦依隻game

一開始可以偷孔金D野 偷到有霹靂彈

做咩一日無上黎係度嘈交

唔想玩殘體

等緊steam版, 無聊搵交嗌

隻game 解任真係好on9 就咁講個方向比你
搵到燥底

明明有繁體...

正解
Btw, 天命個戰鬥系統其實麻麻地

agger 其實我覺得佢做返俠客個種先有特式

做到俠客個水準既2.5d 五舊都買
做到好差既開放式，一舊都要諗

小學雞太多

算係終於做到似樣既動作戰鬥
啲動作都幾型
算係流暢

村子上方河邊有個小屋，門前女子對話，給獸王訣，可以捉寵
在天龍寺前面的山上有個蒲團，打坐八九次之後會得獅吼功
下作三訣，帶著駱元玉晚上去村子篝火哪裡找兩個乞丐

練緊獸王訣，唔知邊度可以捉到寡婦製造者

終於忍唔到俾咗480台幣買

出多幾集咁嘅你係咪都會買落去先
如果係嘅咁我都冇乜野好講，不過你睇機械人大戰個sales直線下降中

[img]
有人話藍色位，返緊工，我未搵

定左喇咩？

好，不過我應該打唔嬴

想問下香港有冇實體買到

咁我覺得前傳點都好過天命嘅~

唔撚係掛 掉轉下話

2000fun 有
不過點解咁Q貴, 大陸先$68

2000fun都痴撚線。mark咁撚貴。
我決定等steam , 多出黎既錢又落唔到河洛袋

我就係因為3d先無玩俠客
就係因為武林群俠傳既畫面先玩佢
養成個陣啲q版做得幾好
其實佢重製既話加啲支線加啲功能已經好好
做3d反而無左個種味道

咩理由會訂價咁高, 出左steam買唔到

我wegame買先68蚊人仔
尋晚10分鍾就裝完 玩通宵今日照番工

香港D game商真係唔好幫襯 貴到癡線

如果保持到我會

點解咁多人咁有心機覆個on9仔，一句屌曬成個game類型

做返佢系列擅長既野根本冇問題，又唔係真係好多集，今集都好多新嘗試啦 係眼高手低整唔掂啫

利申：少少失望但都支持，希望遲d更新會好d

方塊13.5gb更新
戰鬥改變做好似俠客視角(睇緊人打)

其實更新好轉視點問題未,搞到最盡好似拉鯨魚咁慢....

我聽朝先有得繼續玩

點解我唔見有更新

定要大陸版

應該WEGMAE平台最快有更新 今日更新左好多次

方塊最狗既野
殘體版會更新左先
繁體版就遲少少先有

我記得以前試過更新完個save會中bug
唔知而家仲會唔會有呢

成日偷野同汁野 搞到邪滿左 點去追正果邊 有點任接唔到..

更新左之後窒少左8成 抵讚

13.5gb 應該係verify 成隻game 實際更新應該冇咁大

可以去較視角自動跟隨鼠標
唔使成日碌黎碌去

btw岩岩行行下撞到隻8000血既熊....

我個方塊無見過有更新，以後唔會再用方塊

其實前兩套都係咁
邊玩邊等佢更新去到最後都會係一片好評
因為佢真係會聽人講野去更新

方塊又無公告又無消息又無版本號碼乜都無，唔知咩鬼平台黎

有幾樣好明顯
例如劇情過場/入戰鬥果啲

呢D我一直都唔明
點解係要比人屌完先去改
自己測試個時唔覺得有問題要改嫁咩

顧客心理
好似越改越好
買樣野就更抵

如果真係慢慢執完再出可能趕唔切進度
見佢咁快扔到個patch出來應該早就預備左....

其實咁樣做 有機會大爆死
因為第一印象差
今次玩落 唔用隱藏角
真係同金庸一樣 一開始靠隊友
段思平輸出角

方塊冇得退,有得退我都退左.....

steam快啲上 想玩

駱元玉AOE好屈

動感悟 有個係移動一格會加傷害
再配佢既AOE 一個打成3百尾 四百左右
再加段思平收頭

有個任揾雪蓮花 打完人揾唔返朵花

第一代俠客fans
壞左電腦，唔係一定買

唔記得存檔有件事後悔做錯選擇無得揀番

大家得閒跳下D屋頂...
拱石村個屋頂有張鐵砂掌殘頁

聽人講好似25號出 唔知堅定流
不過我下個禮拜有兩個exam

2000fun寫25號

玩落覺得遊戲性唔差
主要係武功加點配搭好玩
有唔同發展方向
支線好似好多好難破 準備聽日買新display card暢玩

正義撚好麻煩 唔可以亂汁野同偷野
玩玩下升爆左邪值 想升返去正果邊都唔知點好

學左招撩陰腿好撚正

執野都唔得？唔係掛。。有無人可以話我聽有咩金庸招

有無人知點睇村莊友好度去到邊?
剩係成就睇到雜貨鐵匠個類友好度

方塊終於有第一個patch...烚on

我幫襯佢我跳樓死

邪值高有無咩好處

有無大神玩暗器
秋加點同武功心得
暫時我係加[巧]覺得比較多debuff同變化

應該問村長 揀最下果個睇

可以執野 但唔可以係條村d屋執人野 會加邪值 係村度見到d雞唔好禁e 禁左會加邪值

邪值有咩好處 有無得消除

唔執一陣少左d武功。。做東邪算

好似有d任要邪高先接到 有d要正高先得
武功都係 招撩陰腿要邪先會教

要搵三張，另外兩張搵唔到

1.屋頂
2.夜晚去草堆揾
3.幫人搬貨 貨物底有一張

Steam仲未有

果個牛任 解到最後搵唔返文阿叔回覆 夜晚先出現?

其實我講錯左 唔係村長

村度有個NPC坐係度 可以問村民對你係點

酒莊弟子配劍任務唔知係咪Bug 左
夜晚跟住隻馬騮去到啞仔到就冇劇情

btw 隻game GPU usage 好高 成99% 張display 熱撚到70度

70度都叫熱

求救， 買咗隻遊戲先知道玩唔到 ，用緊window 7 32 bit

d評語般

裝64bit window / 退款

agger 而且佢一日就改好

河洛成日都係咁

繼續等steam

等steam

不過宜家用notebook 做嘢多
部機可能display太廢玩唔到

onboard應該都唔使諗

我就打左一架跟住學埋招暗器 你要同個細路講野不過好似行過去直接觸發劇情

草堆咁撚多可以點揾😩

咁可能買嚟儲下先 反正又唔貴

load完個gameover畫面幾乎一定會死機
如果唔係唔流暢同D BUG
隻game其實都唔錯

有無人係macbook裝window玩？
玩唔玩到啊？
由武林群俠傳開始集集都有買

有唸過，但配置本身要求高覺得好難搞就放棄左

gameover畫面唔可以跳過真係想玩家煩死

鐵舖隔離嗰幾個大草堆 得1個有得互動 日頭去揾會俾人屌 夜晚就揾到

好撚多BUG 夜晚跟住隻馬嬲去左細路果度又唔入劇情 係咁同馬嬲 細路講野都冇反應

我用surface pro玩

好似要同小小馬嬲講野先得
之後會觸發D山豬來踩場

附近唔見有其他馬嬲..

點先可以加村民好友度

同埋點先偷到野？

我都係諗住用laptop玩
等緊Steam

等steam出左試下先
希望玩到
河洛game遊戲性堅好
係前傳有少少失望

我諗個 道德設定同金庸一樣

除非你得到屋主同意
如果唔係入屋開人箱 等如偷嘢 加邪值

拎野之前有寫，紅色就會減品德

到隻馬騮個位之前，調查左三個馬騮腳印未呀 ?

更新之後，新開角色好似有加強，搞到我重新玩過

真係？
隻Game 難度設計好怪
debuff 又煩到戇鳩
長期帶住內傷啊 毒係身

好似全部屬性+10點
可以開到 50 點擅長既 + 39 點其他

哦 咁重玩先

唔怪，金庸已經係咁

長期要帶藥解毒解內外傷囉...

重玩揀天煞孤星，出山洞一條友走去蛇洞都可以清晒成個map
不過無搵段思平原來會遇唔到個苖族女，仲諗住一個人打可以溝囡囡

用laptop玩太低fps...
開始有D頭暈

一開始唔知頭唔知路見蟲就捉
再加埋本身稱號多愁善感
場場都帶住5,60中毒值打

係洞檢武器果陣可以執到條蛇,但一執佢會屌你唔識就執睇住毒死你

小還丹會中毒
呢個設定係最on9
要帶解毒藥
同d毒冇得隔一段時間自動消失好on9

今日再睇d直播好似已經無咁lag,呢個程度我完全接受到
等steam即買

Surface pro玩到？！

我覺得好難
我部sp 3, 連age of mythology, warcraft3,俠客1 呢d都疾

玩到,但你唔會拿佢玩咁解

屌你老母幾時有steam 呀呀呀呀呀呀!!!!!!!

講多啲得唔得

我sp4, 玩俠客前傳居然一出招就彈game

know that feel

咪即係唔順,仲有乜好講

但係spec係過哂basic requirement架喎

未傾掂數，同埋一出方塊就瓜得

窒得好犀利？定係都玩到先~

如果你接受到唔夠15FPS+全低配SETTTING可以試下

發售日 2018-10-30<<

ok

如果河洛一開始就包裝成 23 號係出試玩版
然後係咁出 d bug fix update
到 30 號先話出正式版可能成件事感覺會好好多

無1050都唔好諗

玩唔到20 fps以下你玩唔玩到?

有無得online一齊任

無吧

咁耐

試下囉，只要唔係窒得好犀利我諗應該接受到，始終部機性能有限

我真係唔得,雖然唔算action game

屌你老母爽手啲得唔得呀!!!!!!!!!!

幾年前9千蚊砌嘅desktop，玩唔玩到
好耐冇開機，我連部機咩spec都唔記得

可能同大陸D遊戲平台傾掂數
同steam合作左咁多次有乜可能唔知大概要審批幾耐, 而做唔到同步發行

你講到咁，點可能答到你
你今晚返去睇返個spec，再PO過出嚟問啦
我上年年尾砌咗部機，萬一蚊，希望玩到
利申：等緊steam

我張r9280x玩落都覺得辛苦，星期五去換張1070ti試下先

不過單機game，差幾日應該影響唔大嘅
最緊要自己忍手唔好睇劇透唔好睇片唔好睇攻略

Physx setting轉咗未?

唔係掛 lag到仆街？

啱啱買左1060 3Gb
今晚翻去試試希望掂
我用最低畫質要求rungame

amd卡邊度set

咦係喎....AMD卡冇，自膠

尋日STEAM 唔係有河洛 買咩

差個幾百唔買1066 必定後悔

有page但係未有價錢未買得

you mean 6Gb?
我問過好多店家都話冇乜大分別 就省錢買咗3Gb
賭仔心態

見佢官網寫最好16gb ram
唔知拎住1050ti 8gb ram頂唔頂到高效呢

隻GAME最好裝係SSD

乖啦，唔好諗啲咁嘅嘢

唔通我睇錯 尋日見到有我賣 109蚊

唔爆顯存咪萬事大吉

3A大作必定過3Gb顯存

起碼都講display card 同埋幾多年

淨係記得amd 應該2014年

其實要咁高配置點解唔出喺PS4 同Xbox

台狗咁窮
同玩唔到mod

For人地自製MOD，可以塞返真．金庸群俠傳內容入去

唔洗試啦 1070ti都唔得有九成人唔使玩

等你報告,我個部1060 6GB

950display 16gb ram係咪收得皮...

我尋日更新完就好順
點解你地仲lag

日日都會開steam睇睇有得買未

我好心急呀！！！！！

因為去方塊買既根本冇更新擋落來

再去方塊買game我就仆街死

咁撚似winning

咁我steam一出就買

唔撚係掛

Steam係咪要等25號

除左琴晚有個patch之外
我晏就開都未有更新過

wegame我今朝睇3DM已經話講落左5個patch,用緊中高果堆display已經係順返

25即係聽日,係就好

睇你報告,本身我都就快要砌新女...
部野都玩左6年...

ps4 pro xboxone個配置好低

張display rx480 唔夠

yes
ps4成日d game都得30fps or below

有冇師兄 買咗豪華版 想知道大概幾錢

上面咪講左30

肯定有，你重開方塊已經會更新，
唔係齋重開game

我而家開都一樣冇更新
琴晚係有一個更新咁大把,但得幾十mb

人地wegame個更新講緊係gb來.....

方塊d更新好似無 log，又唔係每個更新都有 version no，公告又收收埋埋，有時真係得個信字唔知更左未
可以試下 restore game 檢查，但如果重裝要小心，uninstall 佢係連個 save 都 delete 埋

我已經連
修復隻game
重裝隻game
重裝方塊

乜柒都試過,唔得
因為更新會唔比你入game所以我手多去睇download個位
但都冇wegame人地講果D patch

而家我見佢update左log,都唔知係未出定係琴晚果個來

唉買唔買wegame版好，但steam有工作坊第日down mod好似方便d

方塊同 wegame 既 patch 唔一樣，方塊自己有整合，重裝會包埋，好似係咁
其實第一日真係 lag 到玩唔到，而家只係有d lag 已經係更新左

如果重裝會包埋
咁隻驚一定比之前裝仲大左
但而家都仲係11.7GB,冇變過又何來有落過野

除非wegame本身係好細容量靠patch砌到同方塊就合理

穩陣起見都係等steam, 感覺上pro啲

冇DISPLAY卡係咪最低配都RUN 唔到

容量唔一定準確既，就算dl 1 GB 可能只係 overwrite 左原本既檔案

其實更新前後好多野唔同左
例如更新前你轉畫質會要求重新開game，而家唔駛
更新前創角色主屬頂40，而家50
好容易睇到

wegame係咪一定簡體70幾蚊好似好抵咁，又唔洗係到等

原來有得咁睇

不過我再買方塊一樣仆街死 ...
因為12點我冇得即刻玩已經不了

+1
好後悔買左方塊

差d買左方塊
都係等steam

點樣update啊大俠

我用sp4 都load到1920解析度 不過當然係窒到仆街

救命啊好想玩啊

原來一開始果幾隻嘍囉有得執件型棍夜行衣

steam呀

wegame 1080 開到極致都唔疾
山洞可能劇情太多需求大D 出到去大地圖情況就改善左
暢玩中

咩display

之前mon hunt就wegame死
今次就方塊死wegame無事
穩陣好似都係等steam
但係好心急
wegame又好鬼死平, 68人仔, 一餐半餐飯錢

方塊平台剛剛玩好似順咗啲啲，好輕微，唔知係咪錯覺嚟

wegame係咪繁體中文？

黃沙刀法點拎？

1080ti 有冇60fps?

隻game成日比十幾個人圍
點撚打

竟然係咁
但係出到高清又run得順係咩原因？

村長之戰隔離個老野全程係度訓
講野就彈番起身
打完又訓左係度 係BUG定點

我本身個主角都遇過類似bug，企係度嗰陣會雙手變形

仆街 肯醒未

做左少少research, 原來獨孤九劍改左做嬋娟一劍

d招名好撚7，幾時先有mod

柒到

基本上都係靠隊友架啦,記得SET做經驗分配分比武術書...
睇落個等級純粹加體內上限
D攻防應該都係睇熟練度

去賦閒書院換

嬋娟呢個名真係幾柒

請問一開始嗰個洞窟點出返黎？

改左入手方法？

隻驚都係唔好查咁多攻略自己玩完一周目先

隻game 戰鬥系統/平衡 OK 嗎?
考慮入手

暫時ok

今次有冇限練幾多樣武功內功？

仲諗住俾一次機會WEGAME, 支付方式得微信QQ, 睬你都ON9

忍一忍，過多幾日應該有steam

試左1060 3gb lag嘅問題已經冇晒
不過我係用低畫質要求 速度優先
覺得ok可以從新創角體驗✌✌

有限 有書就可以練
有D武功限角色

我係淘寶買Q幣 用Q幣買

內傷同外傷真係好撚煩

巴哈話30號 唯有信 依家係唔知STEAM咩訂價 2000FUN 賣199好誇張

我估最少都170$

其實係咪擺明逼人方塊WEGAME

呢隻game遊戲性點
無咩點留意佢既賣點係咩
但見到個post推得咁勁

係咪好值得買
利申今年既武俠game都買哂濟
天命奇御 御俠客
太吾繪卷

玩過俠客風雲傳未?? 如果你鍾意武俠GAME既話河洛群俠傳絕對值得一買

想買 但係又無steam 版 又買唔到實體 方塊又話bug 有咩方法入手？

其實今集比較似俠客前傳
不過就冇前傳d 睇到尷尬癌發作既on9對白
同埋睇落唔會再係馬嬲度偷神功

一定好過天命奇御先
御俠客同太吾冇玩

方塊國際版download都算快喎！
如想買台版嘅典藏版可以用返我上面post過嘅英特衛email問價，送貨超級快，一日到貨 只係傾嘅時間耐少少，要等佢覆

今集玩過之後覺得發展落去應該會掂
Btw, 我一去到大地圖好多地都變左天空，wtf

無計因為前傳亞古有份整 條友成日將D電影 動畫野加入去隻GAME到
不過以家條友個朵臭撚晒, 去左甲山林到整隻御俠客比人屌到仆街
BTW 俠客個版權係鳳凰到 唔係既話應該最少會出多個DLC
前傳劇情好明顯仲有好多野冇加上去 起碼應該可以救返孟婆同埋多返D武功 (etc. 獨孤九劍/無招勝有招) 龍王同天王又基本上係零劇情

見到你地玩咁開心就黎忍唔到手 steam快D上好嘛

fb見人話好多bug？

只係唔因為你玩開ps4(眼慣左30fps)
ps4大概玩1920,30fps已經盡
但如果你玩開1080tI,2560*144fps
你就覺得玩ps4最順個時都有少少疾 個種疾係每秒都感覺到有d斷格咁 而唔係突然疾幾下個種

Thx bro

有冇玩陰冥路dlc?

學到野

幽冥路 有 出左DLC之後幽冥路爆左兩次 前傳劇情爆左一次 幽冥路補完返酆都劇情 可以捉唔同小兵 不過我感覺對破關用處不大 我剩係捉左兩隻熊升爆做肉盾 某D關都幾難過 要試多幾次先打得羸

前傳d對白都叫好d
正傳我以為重溫緊周星馳一生既電影

yes, 真正好game都係咁

方塊有2GB要更新
1.0.2版

屌，呢招係獨孤九劍黎架？
開令狐沖開局有，以為係一開始塞招廢招扮
獨孤九劍要後期又拎到

其實呢d一次係ok既,大家反正都係玩情懷,但第二第三次其實就已經無咩好抄,否則就好重覆

想玩武俠game
有邊隻玩得過

俠客風雲傳>天命奇御>俠客風雲傳前傳

我開頭都以為係
之後上網search, 再睇埋嬋娟一劍( )啲效果，同獨孤九劍有九成似先知

掉轉黎睇即係話條友冇乜創意，搞笑就淨係識抄星爺

幾時會有人開始整mod

更新左之後冇得自帶啦，上網聽人講因為啲招太屈

咁仆街啦
實係獨孤九劍黎
好撚柒
有冇方法改招名

用緊郭靖
降龍18掌點學

有呢d名咩

條友唯一係之前整左隻金庸無雙出黎
係武俠game近死既情況推返武俠呢個題材出黎
而且隻game只係用rpg maker整都整到ok唔錯
先叫有啲名氣
之後去參與其他武俠game即刻見真章

正路有既
但應該改左名
可能叫降狗伏貓掌

伏虎三十六掌
隻game好需要有mod改招名

明明沖靈劍, 松風劍, 雁行功都有
點解一啲可以改返原本名
一啲要改柒名

有冇巴打知除左霹靂同黃沙之外嘅刀法點入手?

yes 如果只係改晒d人名招名其實應該唔難

有心整隻Game又吹到咁大都唔肯比啲錢同金庸買咗License 佢...搞到四不像咁

個dd錢可能夠佢做多兩隻game

應該要搵晒啲互相有關係既code先
就咁改驚有野會error
不過難度應該唔算太高
等多陣可能有

不過大陸有人話拎到太玄經
「做那個一世富貴的任務，就要進地牢，然後有個牆讓你算數學，答案一成八」
太玄經又可以用返原名
好奇怪, 一啲用一啲唔用

我覺得有啲用有啲唔用，主要都係版權問題？
太玄經，現實以前嘅西漢真係有本著作叫太玄經，咁應該可以用落隻game入面，而唔算侵犯版權？

應該係 金庸有d武功都係借鑒以前d詩
俠客行係李白作 最尾有一句白首太玄經
其實我想知金庸遊戲個版權賣左比邊個

好似係智冠
智冠就係搞到河洛用唔到武林群俠傳 要改名叫俠客風雲傳
所以金庸遊戲版權又係傾唔掂數

68蚊要睇簡體睇一個禮拜我寧願畀兩餐睇繁體字

金庸啲小說版權係明河社
而明河社就全權負責遊戲版權接洽
遊戲版權之前分別賣左比完美世界同暢遊
而家唔知仲有冇變

講堅，河洛先做得出小說嗰種味道，天命其實有啲似當年絕代雙驕嗰兩集，罐頭味濃
不過俠客兩集嘅沉長對白我多數飛得就飛

河洛好似都有直接同金庸代表傾過？

玩左咁多年我覺得真係值得回味嘅武俠game得河洛同昱泉出嘅

上網睇到金庸遊戲版權一早唔係金庸到 同佢傾都冇用

幽冥路我個人覺得係河洛巔峰

我係河洛直頭出晒tuto教佢地改tim la

遊戲性：
前傳>本傳>>天命
河洛未玩完

戰鬥：
天命>>前傳>本傳>>河洛-.-

天命只係甲山林試水溫姐... 只係估唔到有咁大回響
你話天命冇個種味道係因為佢成個故仔其實都唔太關武林事..
甲山林話已經整緊天命2 應該下年出 到時可以睇下點 我覺得佢畫D人物靚過河洛好多

呢兩隻應該算仙俠多
不過天之痕真係好高質
出埋手機版又再玩多次

天命個動作系統好似係武俠game入邊最正
或者要去到流星蝴蝶劍
幾間工作室合作整隻可以賣幾舊水既大作出黎好過啦
河洛諗遊戲性自由度, 神舞果間整畫面
分返每間都有依家呢個價錢
又唔洗咁辛苦唔識整都要整晒成隻game

10.25 更新又加強創角基礎能力
第一日玩真係地獄模式黎

通常所有好野加埋一齊之後就會整到一PAT屎出黎 變到四不像
其實以家咁樣幾好 有競爭先有進步

斬一下扣得70
之後頂唔順轉郭靖
一掌轟落去700

唔想用隱藏 名都冇得改 好怪

人物係靚
但係人名招式名麻麻地，同埋成個遊戲都係以前嘅技術，似幾年前絕代雙驕一二集

而家開新角都唔渣，我玩左遊戲時間第三日已經一劍打800，用天煞孤星 buff
一條友打升級好快

郭靖個名算正常
郭玉臣
楊過先難頂
楊改之

楊改之都係楊過 楊過 字改之

係難頂,但其實佢係字改之

原來隻game係base on金庸
咁我有興趣
不過等steam版

base on 廿年前隻金庸群俠傳咼ching

係, 但都係難頂

base on但無版權
不過係最有feel架啦河洛出品

郭靖都無撚讀過咩書,叫佢改名係咁上下
如果叫黃蓉改一定好好多

遲下應該有mod改返岩

撚完全冇留意

幾時有返金庸d名

楊改之先係最正常喎
因為佢本身盲係姓楊名過字改之
即係好似我地嗌關雲長、張益德咁
我反而好奇竟然冇人告佢侵犯版權

個名唔夠普及?? 神雕入面應該都冇提過幾次楊改之呢個名

其實就算改人名改招名，但冇相關劇情，人物對話同埋地方都係冇咁投入，金庸個武俠世界實在太吸引

如果有版權
好似以前金庸群俠傳咁穿插啲劇情
隻game就不得了

我係河洛既話就偷偷地扮玩家放個mod出黎改晒啲名佢

Winning做法

其實整好之後搵個staff扮其他人整mod係大陸遊俠 台灣巴哈/ptt 香港lihkg/hkg 放個patch, 唔洗一個鐘攪掂,肯撚定九成玩家都會download黎用,使鬼買版權

你隻game 容許個mod 侵權
或無盡力防止侵權行為
我估要告 一樣可以告你

利申：尻嗡

名就得者
啲劇情唔得啊嘛

Feel到如果部腦硬件夠勁，隻game會幾好玩

No, 你改隻game然後去搵錢, 河洛有權告你; 侵權內容係整mod嗰條友整，河洛唔會上身

如果咁會比人告

Winning比人告到仆街都似
百幾2百隊球會加幾千個球員

你應該咁睇
係佢唔去告 定無得告

而且大陸判案
一向唔可以用常理去推斷
new barlun 喬丹體育 都可以勝訴
更何況人地真係有版權响手上!?

宜家版權分佈係：
搜狐暢遊（8本書）完美世界（4本書）

金庸自己都無遊戲改編權

兩間公司基本上 唔會俾版權外人
除非天價

所以宜家啲金庸game 最多都係買 1~3本書嚟出
根本無辦法出齊金庸群俠
成本太高

見steam出咗release date係25/10但係未有價錢

咪即係今日?

邊度有寫?

我add咗落wishlist係wishlist見到

咪臭系

下？唔係金庸授權俾佢地出架咩？
智冠手上嗰個應該係金群隻game個版權

出單機 金庸群俠傳
同金庸群俠傳 online 果時係好早期

因為未係好hit 所以用合理價錢同金庸買咗版權出game

但問題係
宜家遊戲改編權 已然俾暢遊和完美世界買斷了

你要出game 就要佢地授權

好鬼麻煩
比兩間垃圾公司買斷左版權
兩間公司又只係出埋啲垃圾

俾人買斷都已經夠on9

自己寫的書
自己無權出

姓段條粉腸好煩
我拎少少野姐就做正義撚教訓我
趕走佢算

走邪派囉

咪係
係咁賣版權比人依家應該好好賺
想知到底出幾錢買斷晒成個版權

未有得玩
係咪仲有狂派?
有狂值
點先升狂值?

例如個呀叔話你氣宇軒昂 相貌出眾 你答
1. 大叔過獎了 (+謹慎）
2.我不嬲都知自己靚仔 (+狂）

好似靠對答多

我記得何白芍撩鳩你
你答佢果個選項係比較輕挑就會升狂,如果答D好書呆子,或者好懶係文趨趨果D就係升另一邊

佢叫我反思何為俠義

我都見到發行日期係寫10月25號

佢係段譽個太爺,咁就基本上係煩膠來

駱正玉就走精面

價錢唔見，購買個掣又唔見，真係唔撚知佢

今集無無得溝女?
想做邪派

我打左開頭冇打.廢電腦

連登仔夾錢買斷佢

你個名

暢遊好似係出手機game?
完美前幾年隻笑傲江湖online, 臨出遊戲前幾個月個製作人蔡浚松離開左完美，幾月之後隻game出到黎同其他game係完全冇分別

一dd la好似隻刑若梅立繪成件大媽咁嚇死

同感 明明公主好正 如果可以扑係幾咁正

個故事其實幾悶
唔係好吸引我玩落去

不過即時戰係幾爽，如果唔洗轉場同長期有隊友一齊會過癮d

都唔知點解會俾呢啲垃圾公司攞到

完美世界 買咗《倚天屠龍記》《笑傲江湖》《神雕俠侶》與《射雕英雄傳》呢4本

暢遊就買咗 包括有 《天龍八部》和《鹿鼎記》的另外10本

屌

即係今日?

寫係咁寫，但唔撚知佢

玩到上引，準備攞顏玉書

聽講攞顏玉書就會有埋嬋娟一劍

未攞到，打到要保護佢攪唔掂，去練完獅子吼應該得

最熱門最正既比完美世界買晒
但乜鳩都唔出

完美出咗笑傲江湖Online； 神雕俠侶同射雕手遊

說好的25號呢

想玩 但又要等STEAM出

等緊steam
見到街賣盒裝200-210

其實盒裝都係要你dl方塊?

勸大家忍下手. 我買左繁體版方塊. 真係伏到一個點
以前鳳凰平台好好多

點買Q幣?
淘寶買呢啲虛擬野乜Q都比唔到錢
想俾一次機會wegame都唔得
等steam

伏喺？

做乜撚 更新完開唔到game

原來預購台版豪華版會追加steam code
唔知而家仲有冇

電腦點講？

人地wegame係咁更新
方塊踢都唔郁
依家好似先1.0.6定咩
wegame好似更新到廿幾lu

steam都唔知幾時先出
可能成30號先有

2018/10/25 19:09
商品名稱《河洛群俠傳》中文預購特惠版（數位下載版）（Steam 專用）
製作發行河洛工作室
建議售價NT 550 元
優惠特價NT 495 元
紅利回饋14 點
付款方式網路 ATM (免手續費)、支付寶、FamiPort、LINE Pay
預購區間2018-10-12 ~ 2018-11-30
發售日2018-11 月暫定
商品狀態預購中
-----------------------
[巴哈姆特]巴哈商城【《河洛群俠傳》中文預購特惠版（數位下載版）（Steam 專用）】發售時程調整通知信

寄件者：ec（巴哈商城管理員）2018-10-25 18:29:19

親愛的玩家您好：

感謝您於巴哈商城預購【《河洛群俠傳》中文預購特惠版（數位下載版）（Steam 專用）】

在此通知您，此商品發售時程將調整成 2018-11 月暫定。

而因系統設定限制之緣故，預購區間將先設定成 2018-11-30 日截止，
待日後官方公布 Steam 平台發售日期後，即會同步更新預購區間設定，
並通知預購玩家相關資訊。

而待開放建立繳款單時，也會另有簡訊和站上即時通知提醒您，
還請放心，謝謝。

若有任何問題，煩請您來信詢問，我們將專責為您解答，謝謝。

祝 消費愉快

巴哈姆特 電玩商城 敬上

有冇人可以教我買wegame

隻game黑畫面乜都冇 熄game重開又係咁

公道d講，方塊都有好幾個更新，但無 version number
或者係用日期代表，即係今日叫 10.25 更新，唔知係咪你講既廿幾

不過都係嗰句，可以揀最好唔好揀方塊

中左伏買左方塊
點知連個PLATFORM都搵唔到點轉繁中

TW方塊咪繁中.
如果無TW就自然係殘體

佢個平台 on99，連貨幣都顯示人民幣，唔知佢想點

steam要11月先有?

巴哈果邊轉左
應該係
steam就乜消息都無

我down返黎係CubeSetup_CHT_v2.1.0.1但裝完變殘體

wegame有無繁中?

啲大陸仔講幾句又改講幾句又改
點平衡啊𨳒你老母

屌steam唔撚係真係要等到11月啊，唔撚想用啲垃圾大陸平台 仲要用乜鳩qq認證

實體台版可以英特衛買

我己經喺down game嗰陣成日藍mon 用安全模式down完本來玩到 今日更新完又唔得

英特衛果啲唔係即係方塊黎架咩

成日藍mon 已經係有其他問題，唔通真係會燒卡

平時會唔會?
部電腦有幾多RAM?

我淨係用方塊download/更新河洛嗰陣先會藍 玩緊途中同其他時候都冇事

實體唔代表有碟
不過方塊國際版都load得算係順，download都唔算好慢

轉第2個店家睇下
我買一間50蚊得左再買20蚊試極都唔得
換第2間就搞掂

用安全模式重down又玩得返 感謝主

屈服左買WEGAME搞完一大輪微信支付再解綁DELETE
途中又扣幾次錢又退幾次款終於買到
我都唔知佢收左我幾多次錢

繁體中文嗎?

wegame得簡體
好似係
得方塊有台灣先有繁體

隊友出場果下會有蝦碌鏡頭
岩先段兄落地仆親

說好的25號呢?

方塊又更新得咁慢,steam又未買得,點搞

睇你屈唔屈服買大陸wegame
唔屈服唯有繼續等steam

照咁睇真係 我屈服左
俾完錢解撚哂綁就算

其實方塊更新慢咩
我覺得佢個平台係唔user friendly 但係更新又冇話會慢得去邊
好似係官方合作平台黎

Steam 未有
方塊更新慢
WEGAME得殘體

接受到既話方塊都好既
至少係繁體
唔傷眼

知唔知D 舊既台灣PC GAME邊到有

例如呢?
咩game先?
通常最理想都係直接google

香港人同台灣人慘
河洛仲好似係台灣工作室添

方塊個版本更新到1.0.3
唔理佢照玩住先

1.0.3 係官方最新架喇

岩岩見到樓上有位巴打話唔知係咪更新到1.0.6就以為自己中左bug
唔該哂呢位巴打提醒返

就黎忍唔住唔用STEAM

屌那星真係考驗steam玩家耐性

姐係點，steam 要11月？

1.03好明顯順左

有極少量有上steam

原本開基本都覺得lag
依家全開都冇問題
RX580

買左WEGAME 殘體完全頂唔順退款轉方塊

殘體真係好難頂
之前爭D中伏買左wegame

唔等了,屌佢老母,買住方塊玩先

3DM話34133係豪名胡裴

買舊game去 2000fun都有機會

仲等緊Steam

點等呀大佬個個係度又正又邪又獨孤九劍
忍屎忍尿都唔忍佢

屌，又真係好難忍既

本身睇到25 號就等埋佢
而家11 月 屌你等到變公廁都未玩得啦

消息都冇 官方好心出嚟confirm下幾時出

咁佢又冇野好confirm既
其實隻game已經叫出左 係steam嗰邊未搞點其實唔太關佢事掛?

黨有政策 新Game停批上市
唔知有無搞埋steam

steam鬼佬公司，應該唔關事嘛？

唔撚係掛 有冇人知方塊點?? 更新真係有問題? 要等到11月真係好難頂 仲要唔知幾多號

好ON9 見到兩公婆嘈交
男既唔肯番工 勸佢一輪無用
點知跟著有任務個工頭要佢番工 因為本身勸左先唔知係bug定點直接skip左無得做落去
讀檔接左任務先 諗住打佢一身有用可以叫佢番工 點知打完都係唔肯番
個工頭反而屌柒我 佢乘機詐傷詐病 直接任務失敗 ON9

香港可以點買? STEAM又未出

wegame 殘體
方塊tw 繁體
等steam 11月唔知幾號

有冇巴打玩過古劍奇譚,仙劍同軒轅劍 覺得點?? 邊隻好玩 我睇古劍2好似OK玩得過

用緊方塊玩，諗住等 steam 出之後就重玩

我可以答你古劍2玩唔過,古劍1 ok

隻game 似唔似俠客 ，有時間

行個城 都驚日落 ，睇住攻略趕時間咁

仲要玩遊戲練技能

胡斐幾型 重玩佢算

Steam 我屌你老母

試左自己開人
一開始真係難難地, 比人屌打
今日返去再試下開郭靖撚下先
左右互搏加25%拳掌好似好勁

btw wegame殘體真係好難頂
不過最難頂係, 屌你攻擊力佢寫功擊力係咩料
殘體都算, 字都唔撚識

遲下睇下有冇mod之類轉繁體
或者steam版出左轉steam再屌過

死等Steam

睇番隱藏人原本有埋 東邪西毒南帝北丐
但唔知開左未

未有消息有南帝
有胡斐 仲有俠客英雄傳主角(最強)

有得簡主角？

胡斐都正喎！唔怪得感悟有埋”拙”呢個元素
胡家刀法，大巧若拙

開局果時答問卷出隱藏人
但唔係正名
睇番樓上就知

聽講玩”尋訪南閒”去到後來會有太玄經？
太玄經加野球拳會唔會好屈？

隻game好無玩

點答出黎?
邊到有得睇有咩屬性?

好玩啊
不過都係有啲online game feel
同埋畫面動作真係幾年前online game種水平
內容暫性睇係好玩既
都幾多野升
會好似以前玩rpg咁周圍兜搵下野搵一大輪, 有唔少野收收埋埋

可唔可以唔做主線住, 一味玩支線, 或者自己周圍行探索?
會唔會話太耐唔做主線就GAME OVER架

steam佢要拆帳,如果個個走晒去買steam,佢就賺少左

俠客風雲 果種 趕時間 又驚答錯問題
真係不了

雖然以前都係玩限時間
但其實限時間同自由度係矛盾
依家見到限時間都會不了

不過呢隻好似都會過左劇情會有一兩個任無得返轉頭做

有D地方 最好要跟主線去 例如蛇洞 你可以主線未到先去清哂D蛇 但之後主線叫打蛇洞會少左D劇情

即係一路玩, 每做一樣野, 小至地下執件野, 大至殺左人, 都好有可能影響後面啲劇情

係咪應該買方塊唔再等STEAM

未至於影響咁大
好多任務都有幾個選擇或者結局，但又未至於互相影響
自由度比上不足比下有餘

玩左幾日 其實真心覺得失望占多

開放地圖 喺做得唔差 更新之後更顯流暢
但成個遊戲有太多核心問題。

先講戰鬥
之前兩集俠客 戰旗戰鬥簡直喺享受
但到河洛 簡直喺折磨……
戰旗好玩之處在於對走位，戰略，招式武功之間要玩家自己思考
體驗唔同武器招式唔同debuff 範圍 角色特性 定位
拳掌有拳掌傷害高
暗器有暗器debuff同範圍
但今集完全冇體驗到有任何招式辨識度 唔同武器分別亦不大
失去戰旗遊戲好玩之處
而淪為招式數值大於一切 毫無戰略特性可言嘅另類站樁回合制
你攞到唔同武功 差異只喺戰鬥特效（甚至冇） 就算幾百本都喺冇分別

3D令戰鬥畫面更加失去特性
以前兩集 戰鬥 角色建模走位喺有衝出去嘅感覺 反觀呢集
戰鬥走動可說毫無刺激感 帶唔到比玩家好想戰鬥嘅感覺
又另類站樁

Debuff作用太細 外傷內傷根本比唔傷簡單直接暴力輸出

顯示方面
以前一右鍵角色就顯示敵方功體 buff debuff 內力等等
宜家畫面太細小根本好難望 加上圖標無辦法直接移動顯示出咩buff debuff
玩家要用根本好唔方便
更加令戰鬥策略性貶低。

簡單來講
河洛今次放太多資源喺無縫地圖
連最簡單嘅戰鬥都無辦法做得好 不如沿用以前個system 簡單直接
無謂搞甘多奇怪野但吃力不討好

今集戰鬥係無乜戰略，但佢唔算無戰鬥風格啦，只係唔綁死你用咩武器

呢集戰鬥風格主要睇感悟，你想高傷就走「剛」，想玩 debuff 就走「巧」，想玩坦傷就走「靜」之類

所有武功基本招都差唔多，而進階招就要睇感悟。例如百花繚亂劍要「巧」既百花齊放，上 buff 都快好多。初期 debuff 睇起上黎好弱因為你每回合上得十幾點，後期下下上到100點debuff 效果好明顯，同東方打佢兩回合封我 100% 穴我即刻變廢人

簡單黎講佢將分工擺左係感悟度，棍可以坦，劍又可以坦咁；同時玩劍可以偏輸出，可以偏走位，可以偏站樁，我覺得幾得意

同埋今集都有得睇場上單位資料，左上個d 狀態顯示得兩個圖示睇唔晒
我用 ps4 手制係先禁正方，keyboard 唔知

岩先已經忍唔撚住係英特衛買左個數位版
而家DOWN緊

我估今個禮拜天命應該出DLC 所以再等下

我睇人玩佢感悟個到其實就係幽冥路既進化版 可以自己選擇唔同路線/天賦去配搭出自己想要既風格

好似多左好多系统
但整體而言玩落就知冇前兩集甘爽快 喺退步

屌 個女醫痴撚線 諗住幫佢救女 佢話我邪惡 道不同不相為謀 但明明我正義值超高

條路係啱，但係好多細節未搞好

今次都算係做左個框出黎
睇下佢之後點更新
或者要等到出2

又或者出MOD搞得掂
好睇之後點發展

賺到錢 有資源整2

其實用天命 果種戰鬥應該好好多

其實今次拱石村造得幾好，幾有入左條村落嘅感覺，至少個感覺強左

係, 所以今次都買左
希望佢頂到繼續整game
間工作室係咪好似係台灣
係大陸間野就死硬

一開始亂行跳左落個龍洞
之後卡點脫逃直接飛左入村
好無癮
特登跑返去山再行過

其實天命個戰鬥我覺得有啲似”天下無缺”同”魚戲江湖”

地圖好多奇怪山洞，幾有探險feel，同埋會有回報
不過一開始拱石村、大研鎮已經係最豐富既村鎮。同上次俠客一樣，越遠越簡陋

會唔會更新
佢唔只隻game好online game feel
整game都整緊online game咁
啲內容等更新出

最少應該都會出一個dlc

我見大陸個邊cap左工作人員張圖
成個工作室都d ppst加埋都係幾十人 大家真係體諒下
Btw steam版仲要等到11月 仲要確實日子都無？

呢間公司既dlc好良心 你睇上一集就知
內容多到會變多左隻game玩咁 仲要係免費

確實日子都冇真係好難頂

d任務提示完全無用
睇完都係唔知去邊到搵相關任品

更新完反而又多幾個bug
玉坊個道無殺光頭但係話我殺左
跟著直接成個系列任務卡住
山洞個監牢又係無反應

唔明點解唔早D放上steam明知人地要check
1. 佢間工作室係deadline fighter
2. 大陸先享受

擺明本身諗住方塊獨家，點知俾人屌到飛起，臨急臨忙放上steam

依方面真係好ON9
試過要搵草
搵左半個鐘先見到

其實咁多人係到屌有幾多人真係玩晒佢系列D GAME先 ?

個人意見 優化差係問題 3D 模型差 係缺點 但開放mod 所以仍然可以期待

暫時玩左10個鐘 後 你會發現隻game 其實係有心思

佢個任務 提示都係用戲情對話交代晒 俾最小任務提示 係地圖要走黎走去 再自己摸點開劇情 我反而呢樣野係好貼近以前金庸果種feel 個地圖提示乜都冇 就咁擺你係到

武學分類 再加上佢個 感悟系統 去到前期過新手村後 已經會發現 唔可以場場都鳩沖 一定要有一D人練反擊 練距離技 練坦 練輕功內功 hit and run 拉距離 唔係藥唔夠情況下好快會俾人集火打爆

前期都係要搵D過場角色撐一段時間 直到搜集夠多秘芨先開始練main 角

但戰鬥個UI 個狀態提示好差 唔知自己有咩debuff 影響D乜 如果可以加返解釋上去 如內傷狀態有乜影響會更好

另外 呢次係一個幾好突破 3D做武俠 收你一舊水都冇 俾50個鐘你玩 仲包埋俾你屌都唔夠 不如幫你供埋樓好唔好?

睇唔過眼 樓上有ON9 隻GAME一開始就show 係用AP point 話戰棋過時
咁FPS GAME來來去去都係開搶 根本自己GAME都冇買學人入黎屌
你同破壞之王入面人地排緊隊睇張學友 自己係到嗌我愛黎明有乜分別
收手啦

唔係steam 唔會買

Dq 回合制都大賣

太多bug steam會唔會唔批?

回合制有咩問題??

其實唔鐘意回合制點講都係唔鐘意
個個人喜惡都唔同
我自己都唔鐘意槍驚大逃殺個啲
唔通我又走入去同人講黎黎去去都係射人搞到我頭暈所以我唔鐘意玩?
係依道某啲人打個機都要分高低拎優越感
仲要係度計埋佢賣幾多依個類型既驚興唔興
wfc

唔好再問喇ok

點都死等steam 有保證好多

其實有咩保證。。同一隻game

有玩過金庸1 既覺得佢好有心思 當年好多時都係一開始入鐵掌幫用鐵掌開局

依家係新手村直接送俾你 又係鐵掌開局

爬文先見到你條撚樣咪我口中個啲打機都要高低囉
前面係咁踩鳩戰棋仲拎乜柒銷量黎講
依家叫人唔好問?

話無提示果 d 有無玩過當年隻金庸？定俾近年出既 game 縱壞哂？自動導航好無？

當年隻金庸就係幾乎咩提示都無，一樣道具要靠估咁逐次逐次對住個 npc 試下有無用，唔似得而家身上有個啱既道具你同 npc 對話就開到劇情。仲未計有 d 入口你要靠撞先入到去

無錯佢呢隻 game 嘗試好多新野係有美中不足之處，但係有玩過佢系列既人都知佢真係有擺心機整 game, 等佢更新 / 出 dlc 去改囉。又唔係 ubi / EA 呢 d 垃圾 game 公司得把口。今時今日有心整單機 game (仲要係武俠 game) 既公司買少見少，俾 d 支持好無？

利申：河洛死忠

真
話其他野都話
講唔夠提示
真係比依家啲game縱壞晒
無左靠撞或者自己諗到果種成功感

佢地冇自動尋路功能就唔識做任

呢D先係hardcare 武俠game, 地圖唔知 有乜敵人唔知,

之後點樣應付先係重點

金1成為經典係因為超高門檻 以當年遊戲黎講

(當年唔知點解可以有恆心咁自己摸下摸下去到武當拎真武劍同鐵掌幫寶藏 又係冇地圖 路都冇 要自己摸行左入去 出返黎都摸左半日)

原來今集地圖都唔細 由拱石村行去賦閒書院(唔知有冇記錯), 行到腳軟先到

其實喺我心目中金群1嘅元素同設計，冇乜其他game比得上

佢更新後段思平住所同漱玉磯任有bug解唔到

當年冇帶程瑛行入黑龍潭，摸咗勁耐
仲有斷腸草又係勁難揾

好撚多BUG

每次開GAME都要改設定 改完重開GAME又還原返..

語音開多最大 有時主線講野會好撚細聲

任務提示 ，快速移動， 最好自動交任務
如果有埋掛機練級仲好

暫時玩左5個鐘
主角用匕首 單體傷幾夠
D任都幾多 多到唔識做 又分早晚

有無 日子？？？過左幾多日就完果d鳩野

冇分
有D支線過左主線後冇得做姐

段思平任又話fix左bug
夜晚去一樣冇觸發劇情

依家果啲真係好快悶
呢種靠自己撞先襟玩
仲有係靠自己諗
由"諗會唔會係咁"到"真係咁樣"果種成功感同爽好真係好好多

3DM啲人話二週目可以開東方未明
全屬性100

有冇人知雜良酒係邊有 見到有NPC要 搵極都搵唔到..

大研鎮同埋之前嗰d村應該都有酒舖

我細細個玩嗰陣成日一開始就去左閻基居之後gameover
頂佢間屋勁近主角居

其實隻GAME有冇大城??行黎行去都係見到D村莊

大研鎮最大架喇
大研鎮即係麗江古城

仲糾結緊好唔好買英特衛定等STEAM

堅持等steam 唔出steam咪洗旨意賺我錢 steam出個陣應該會fix晒d bug 不過應該會貴少少

你問下英特衛典藏版有冇steam code送埋囉
我淨係知最初嗰批有

唔睇攻略又驚MISS野
玩左5 個幾鐘仲係大研鎖兜黎兜去 但好多任都未解

打完蛇窟直奔賦閒書院，靠場景bug（建築物突然消失），即入去藏書閣攞左北冥同凌波

自己探索先正

死守steam

玩左幾個鐘仲係新手村 終於升爆左招野球拳 3000傷害

有冇人知布坊大小姐夜晚去咗邊？ 我喺門口等天光都唔見佢

有冇人知今集有冇學武上限？想學晒全部刀法

想問方塊係咪有毒 見好多人忍唔住上方塊down
今晚註冊咗同打算裝佢個平台，就即時彈木馬

細地圖有顯示，係城牆外面

好似無

有無攞天選之人稱號

冇上限 有本書就可以修練

不過有D武功係專用人物先練到

其實steam一上係咪就會係最新版本？之前俠客上steam係咪都係一嚟就最update嘅版本嚟

玩到去山寨拎玄鐵 拎左出返去比一大班人圍 主角得20LV 敵人30幾
比人打一下1500 我打佢100幾 仲要唔記得SAVE 又曬左1個鐘

空揮900下

唔使兜咁耐，啲武功分得好散

戰鬥嗰陣空揮？？

真野球拳就好似俠客前傳個方公公咁，bug嚟嘅

向金群致敬

當年細個玩唔到，大個down黎玩左幾日，冇玩哂
不過當時十幾年前嘅game十幾年後玩到幾日真係好痴線，嗰種小說情懷真係好少game做得到

唔該晒 淨間去揾揾 明明4點幾門口等佢都話未返 過多陣人影都唔見 個呀姐話佢朝早返咗 我心諗大小姐身法都唔錯

建議未買等steam,因為太多bug漱玉村bug佢今朝6點先修復好。唔排除仲有其他 另外戰鬥同好多細節都可能要優化

另外講下暗器開局:
一開始可以係個阿叔度偷霹靂雷火
學流星鏢第二招前期輸出好高
新手村 馬騮偷劍任務 打贏細路可以拎一本暗器 (白皮貌似廢)
然後有個金褸衣任務 個阿伯叫你幫佢揾番件衫 可以同佢換天字九打(強力單體輸出) (可以係佢身上偷)
暫時玩到咁多

前期重要細節(大陸網望翻來):
前期盡量推高輕功到40幾50 因為之後學凌波微步同偷秘笈要50輕功
新手村唔好偷太多無謂野 會引致村民好感不足無法觸發主線後村長比武功鑰匙你
如果有 學識之後可以翻來睇村長屋企個族譜 輕功+1
新手村後面北邊條河 有獸王莊 同個女人傾計可以拎獸王訣
要先學識 之後就可以捉小精靈 強力隊友 前期幫助好大 單挑都可以出來幫

一開波打贏入隊嗰條友成日叫我偷野，但係點係人身上偷野

btw玩緊邪刀好撚猴

係布坊外牆出面

第一round 亂玩 去到大研重開

狂/邪 劍路線出發 用以靜制動 到你時出手打一下 之後就向後退

等敵人到你攻擊範圍時又會自動用守株待兔同反擊自動打多2round

一回合前期可輸出3~4次 好屈機

按住F就OK 不過前期會輕功太低會狂失手 之後好感下降到0 拎唔到村長送果本野

一開局無耐已經偏向邪

終於修好漱玉村bug可以入game

thx bro
玩呢D驚我鐘意第一周目唔睇攻略，跟自己想法，有選擇都揀串嘴回應，搞到玩咗兩個鐘個人由正狷變偏邪極狂

做寵物小精靈訓練員要好多經

新手村好似有太玄經

除野球拳以外，賦閒書院是否坐擁最強武學

五大刀客第四關咩事 直接俾佢秒

留名先，優化差到冇咩動力玩落去

老玩家

追哂po後都係決定

等steam算

徐昌隆講過佢終極目標係要個製作水準同歐美一流RPG 遊戲睇齊甚至係超越，即係上古捲軸，刺客教條，巫師等系列，而J2就係以上古捲軸嘅無縫地圖製作出來的實驗作，雖然講係實驗作，但其實都好俾心機咁做;
之前戰棋冇錯係幾好玩，但其實一啲都唔武俠; 我曾經提出過不如開多條line發展下戰棋系列，因為見到其內容都越來越豐富;
之但係，如果繼續喺重頭作用戰棋式嘅戰鬥系統，真係可以提升到去世界級咩？再講，武俠小說好多時都係以單對單為主

你收下聲啦

最好連POKEMON, MARIO 都改成即時戰鬥 唔係點提升到世界級遊戲?

呢位垃圾應該未聽過原罪呢隻驚
冇計 只係識活在香港呢個蚊型市場

我裝左連game 都開唔到，話 encountered an error and must close，有無巴打識解決

呢條友真係On9 ga wo 直接block 左佢算 食屎你 冇人想知你講野

開幾次都係咁?

係，不停出呢個error

咁係你對武俠驚冇乜期望啫

其實明白點解咁期望整動作黎追上外國既
話晒原罪就係原罪一隻
而外國動作出色既就有好多隻
變左好似動作就係外國一線game指標咁

但我覺得做玩家唔應該去強硬地一廂情願去想隻game咩模式
玩家諗既好簡單好唔好玩, 岩唔岩玩
河洛整戰棋咪玩戰棋
整動作咪玩動作

賣既係成隻game成個package

elder scrolls, witcher 呢d game 我又未見過有玩家話：「嘩，打鬥好正啊」
最多聽到既評價係戰鬥普通，elder scrolls 直情無野講，玩魔法仲好d，唔係就真係劈劈劈

相反原罪戰棋戰鬥真係正

有冇咩勁既刀法推介？

Google過唔見有人問過呢個case，暫時冇咩辦法，我keep住睇，有消息再通知你

俠客個戰棋發展出黎係幾好玩嘅，但都唔係冇缺點;
我有keep住睇河洛嘅計劃，佢今次想整嘅係類似上古捲軸嘅game, 其實都係想整像真度高嘅武俠game;
戰棋無可否認係會有一班fans, 不過戰棋嘅技術含量其實可以喺手機game度出

佢講Unity嘅問題，可能同display card有關(非專業人士)

但係分職業分功能呢啲已經唔係武俠野啦
Anyway, 我諗佢會想做嘅係超越現有online game質素嘅武俠遊戲，畢竟而家市面上絕大部分武俠嘅online game宣傳就勁，玩起上黎都係罐頭野
從而再挑戰歐美，成個brand咁推出去發展

睇其他game遇到呢個問題係file corruption，試過重裝未?

用戰鬥模式去評一隻game既高度
真係鐘意單機到連上連登都玩單機咩

幾好玩<---- 又叫人改戰鬥模式 唔係冇缺點<----- 有咩GAME係冇缺點?
同埋你口講就易 人地整戰棋整左十幾年話轉就轉?? 萬一整得唔好仆直係咪你去投資?
戰棋冇技術含量??? 如果第一次玩俠客風雲傳唔睇攻略鳩玩你估有幾多個可以爆到機??

你啱，分職業的確唔似武俠，但唔關戰棋事
大家都係唔同意你將問題推去戰棋啫

Sor囉，我只係覺得靠戰棋好難去到徐昌隆目標嗰個級數啫，但同時間我都好唔滿意而家市面上武俠online game嗰種戰鬥，經過咁多年發展武俠game已經變左質 所以覺得有必要開發一種全新嘅武俠專屬嘅戰鬥系統，不過大家可以當我ff算數

唔係唔比你ff
而係你又講唔出戰棋有咩衰 又講唔出外國大作(我冇玩過真係唔識)既戰鬥系統有咩好
而你口中講緊隻驚既缺點又十之八九同戰棋無關
咁點解仲要咬住戰棋呢個point

好失望 點解唔整2.5d
仲要我機廢 lag到仆街

隻驚嘅缺點同戰棋嗰個係兩個話題

今集系統需求真係偏高，要比較新嘅機先support到
或者試下設定個介面中間位置有得揀”快速”，即係會同你set到隻game行得最快，再調低解晰度

因為佢唔鍾意戰棋
佢講咁耐都講唔出戰棋同國際水準有咩衝突

我冇講唔鍾意戰棋，事實上我覺得俠客個戰鬥系統有得搞落去，動下腦筋幾過癮
我係講緊個級數問題，即係譬如當你咩都唔知行過game鋪見到呢隻game 嘅gameplay, 你會唔會有衝動去買？你會覺得呢隻game嘅質數係幾高？

咪即係你唔鍾意戰棋
覺得戰棋低一級囉
即時就一定高級D架喇

重裝左幾次都唔得

11月都幾精彩下 又呢隻 又大嫖客 過多2日STEAM又萬聖SALE

即係譬如當你咩都唔知行過game鋪見到呢隻game 嘅gameplay, 你會唔會有衝動去買？你會覺得呢隻game嘅質數係幾高？
好似知你諗野既logic係點 呢句同戰棋有咩關係
用三國志做例子 三國志歷代版本 戰鬥過程都分別有戰棋 亦有非戰棋
兩者我都覺得好玩 冇高級低級之分 一個遊戲好唔好玩 係取決內容同埋設定整得好唔好
至於你所講既gameplay, 更加唔會因為係戰棋而令我覺得隻game好廢好低質
或者再白d咁講 你唔係河洛既target customer姐, 唔洗唔啱你心水就去彈劾戰棋模式

有冇巴打知漱石磯妖僧喺邊?

玩左十個鐘 決定重玩 玩隱藏人物算
小蝦米太垃圾

雖然我都重玩左一次當熟習，但小蝦米都唔係咁渣啫
不過我覺得最屈係天煞孤星buff，又回血回內力解異常，一個人仲要升級特別快，玩一陣已經好勁

冇入兩日又嘈返同一樣野

我玩短手
無aoe 得千幾血
下下打怪都要哩埋 靠隊友打哂咁濟
係咪因為短手太廢

其實都唔一定要限死玩一種武器，除非你其他數值勁差，否則差1x左右影響唔太大掛
我主修劍，劍都升到上 11x，我諗其他武器初始比較低都可以升到上 100
不過都係好睇你感悟揀咩，最初我都亂咁升感悟先重玩
武功容易學，感悟點數有限

咁可以去邊度升lv
搵唔到個多經又打得贏既地方
得返流寇打到
豹王寨過左主線無得再打

唔知你幾多級，山洞打武人好好賺，一場好似一萬經

但嗰個位巴哈個po無圖幾難搵下

咁試下繼續玩返個save先

分享下點配搭吖

係囉
我依家都係亂加
照用自己開人物
一黎代入感高啲
二黎隱藏人太勁, 一開始就一野打落去就死咁
試完都係玩返自己開人

不過山洞果到好遠
去到都好後期咁

隨便走無所謂，我做完拱石村就無理過主線，周圍走搵隊友
之後不斷收集劍譜練，學有所成先返去打主線
感悟我係實驗式咁試下六邊都練晒，變成平均型會自己反擊、暴擊、虛招咁，但其實好似真係平平無奇

而家想練女角隊

就快 1001 了下個要開po了